入黎講下你試過等過一個對象幾耐

等緊一個女仔 依家暫時等左半年 仲未知要等多幾耐 不過我會繼續等

兩三年

方唔方便講下點解要等咁耐?

兩年 之後一齊左 加油啊

見到你地等左咁耐係有回報 自己都有返少少信心

點叫等？

做兵，單戀，暗戀？

其實諗諗下好似唔算等 係追左兩三年

佢之前經歷過好多好唔愉快既事情 需要時間去開始一段新嘅關係 但係我地兩個互相都鐘意對方

時間問題，多d 陪佢，俾信心佢
祝福你

咁你情況都幾樂觀呀

多謝你
其實我都知依d野唔可以迫 只係個心成日都掛住佢

我知道比起好多人我已經算幸福 所以有時都會安慰下自己

巴打點解可以等咁耐

我覺得我會等一世

心入面已經有對象定係等緊佢出現?

已經有

其實我覺得愛情好講緣份 如果係有緣既話 一定可以等到 只要你仲鐘意佢既話 你就會覺得等待係值得既
祝你早日等到你心儀既對象

到最後成唔成功?

等緊一個男仔 八個月

一齊七年 分手四個月 24歲
等唔到都好 會等一世
係我做左好多衰野
上上個月開始，月入去到35k，好想比到好生活你，希望會有呢一日，不過已經斷左聯絡⋯

點解要等依個男仔?

如果掛住佢 仲鐘意佢既話 就去搵返人啦
有好多野都要自己踏出第一步 唔係既話只會係無了期既等待 不過首先你要答應自己唔可以再傷害對方